## Типы данных
существует 8 типов данных: 
-number(числа от -2^53 до 2^53, целые и с плавающей точкой), 
-bigInt(числа любой длины), 
-string(строка напр: "hi!" "5" - тоже тип данных строка), 
-boolean(true/false), 
-null(неизвестное знач, null), 
-undefined(неприсвоенные знач, undefined), 
-symbol(для уникальных индетефикаторов object), 
-object(хранит коллекцию данных)

## Разница между == и ===
== сравнивает на равенство
=== сначала проверяет совпадает ли typeof(тип данных), а потом значение

 напр:
const num = 3;
const str = "3";
console.log(Boolean(num==str)) ; // true, значение равны 
console.log(Boolean(num===str)); //false, тип данных разный (num-число, str-строка)

## Опертор
это функция js, которую мы вызываем, чтоб присвоить, выполнить математические вычисления (+-*/), сравнение(<>,<==,>==, !== и тд), логические операторы(!, &&, ||), присваивание(=, +=, *= и тд), тернарный оператор (?), оператор typeof, оператор delete, проще говоря это функции, которые мы применяем для работы с операндами (теми элементами, на которые влияют операторы)
